請會員美波的分身不要再推非井台主的post

我井台主銀牌打手在此發出第一次警告,請大家尊重井台主

支持

支持husky

支持#台🐷

好

又屈

husky=狗
井台主=動物台的god

井台主god=屌打臭狗husky

認住呢堆分身‼️

買兩邊嘅

ok

連囝搞未

支持牙井

美波班分身又入黎搞事

55

我出左信

有一萬三千個分身

美波食屎狗
#台主是我們的紅太陽

未收到

美波=會然響
係一個終極思念體

我係美波

我都係美波

你劉曉波

我地全部都係美波